強烈要求廢除無線新聞，全面直播中央台新聞聯播

係都淘寶免運費先啦